这四个人中的任何一个都有可能凭借下半场的强劲表现获得这个奖项，尽管他们都有可能因为其他人的意外受伤而重新回到首发阵容中。 WNBA赛季过半，谁在奖项竞赛中领先? 霍华德·梅达尔，2021年8月10日 
 平均而言，被拘留者死亡时只有42岁，这让研究人员得出结论，拘留中心工作人员做出的医疗保健决定可能是导致他们过早死亡的原因之一。 被拘留的移民很少接种疫苗。 这种情况需要改变。 尼科尔·纳利亚| 2021年7月14日|Vox 
 第一季将讲述传奇音乐制作人Chris Lighty的一生和英年早逝，而第二季将讲述说唱歌手Luke叔叔与审查制度作斗争的著名职业生涯。 伟大的聆听伟大的音乐|Sean Culligan | 2021年6月25日|Ozy 
 在这和他们不合时宜的击球之间，双城很容易成为棒球界最糟糕的关键时刻球队——比No。 目前为止，MLB最令人失望的球队|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2021年5月20日|FiveThirtyEight 
 我不是一个人在这里，而且在任何情况下，我都不能让其他居住者知道我在哪里，以免我死得过早。 我在12小时内完成了半条命:阿利克斯，并无法停止思考|马修·高特| 2020年3月23日|时间 
 “法院全体成员和公众宣布露西娅·艾莉的英年早逝，”公告说。 黑手党大乱的日子再次蹂躏意大利|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月22日|每日野兽 
 他从燃烧的建筑物中拯救无助的人，从过早死亡的小狗。 关于科里·布克的丑陋真相，新泽西金童奥利维亚·努兹| 2014年10月20日|每日野兽 
 为了他的故事，为了他的生活，还有在他英年早逝前我们共进的美味大餐。 迈克尔·黑斯廷斯的《生命的饥渴》|杰克·格雷| 2014年6月14日|每日野兽 
 这整件事在某种程度上类似于科特·柯本(Kurt Cobain)的兴起和不合时宜的衰落。 上瘾与名声:Flappy Bird如何成为App Store的垃圾时刻 
 卖给霍夫曼这种毒品的人促成了他的英年早逝。 Philip Seymour Hoffman的致命“黑桃a”海洛因|Marlow Stern | 2014年2月3日|DAILY BEAST 
 在塔亚巴斯，总督的多管闲事几乎使他过早地结束了生命。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 你不合时宜的谈话可能会被人偷听，给人带来痛苦或烦恼。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 浇花不能在开花后推迟，以便避免不合时宜的霜冻带来的一切危险。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 愿他们都过去，像蜗牛消化，如同妇人未生的胎，不得见天日。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 对我来说，他比我的任何同伴都重要，我对他的不幸遭遇深感悲痛。 《恶棍自白》菲利普·梅多斯·泰勒